今晚係街邊燒衣既人, 屌哂你地老母

今日已經空氣差又熱又焗
仲要燒到周街灰
燒完又唔整熄佢吹到周街係
成街廢氣
環保撚去左邊

祝你地成晚比鬼責